由識賭錢到依加輸幾多？

應該幾千至一萬

30

3皮左右

$30?

係

姐係幾錢唔識

$70？又同樓上個$30一樣

四年 390k

3年
2-3萬

@爆煲

推

贏1800

幾千掛 有贏有輸